# Data Storage

## Задание 1
Создайте простые словари и сконвертируйте их в JSON. Сохраните JSON в файл и попробуйте загрузить данные из файла.

## Задание 2
Создайте XML файл с вложенными элементами и воспользуйтесь языком поиска XPATH. Попробуйте осуществить поиск содержимого по созданному документу XML, усложняя свои запросы и добавляя новые элементы, если потребуется.

## Задание 3
Поработайте с созданием собственных диалектов, произвольно выбирая правила для CSV файлов. Зарегистрируйте созданные диалекты и поработайте, используя их, с созданием/чтением файлом. 

## Задание 4 
Для таблицы «материала» из дополнительного задания создайте пользовательскую агрегатную функцию, которая считает среднее значение весов всех материалов результирующей выборки и округляет данной значение до целого. 

## Задание 5
Для таблицы «материала» из дополнительного задания создайте пользовательскую функцию, которая принимает неограниченное количество полей и возвращает их конкатенацию.